其實大家知唔知點解當年共產黨可以直捲全球？

其中一個原因就係有共產國際
唔係各掃門前雪
全世界無產者，聯合起來！

而家就係全世界反抗者，聯合起來！
香港加油！加泰加油！

[可唔可以大和解］加泰搞手 全香港人求下你